黃子華攞視帝唔應該係憑my盛lady

睇過晒子華哥嘅tvb劇集
演技最好應該係絕代商驕
尤其是同雪妮嘅母子情 同最後張國強嘅師徒戰
呢套劇絕對係高質 更加係阿蛇嘅全盛時期

洗冤錄先係蛇最正既時期

唔係十月初五咩？

劇本有份諗
佢唔係淨係改自己對白咋咩

蕭生解釋左啦

做咩隔咁多年又講